精神科病房其實好撚唔人道

鬧情緒發脾氣喊就綁
係病房自殘就on so冇得上ot乜都冇
打電話又限時限刻
手機冇得用要探病先有
早上又晨咁早起身
利申入過2次青山1次e2

咁你想點

未出過ward既psy nursing student留名學野

有無咩想知

我個fd妹妹有抑鬱入咗精神病院 啲規矩真係多到無病都變有病

有咩想知

me都係抑鬱入院
利申仲未出院

小心D老女人同事
癲過D病人

依家住緊個ward個老女人主任真係癲撚到仆街

祝早日康復

哈哈，笑咗